21歲金髮辣師「帶男同學回家做愛3次」 檢察官傻眼：十分噁心

2018-05-20 11:06

〔即時新聞／綜合報導］美國一名21歲的火辣女教師被指控和一名未成年男學生在家做愛，該女教師被以美金5萬元（約台幣149.8萬元）交保，此案將在下月4日開庭審理。

綜合外媒報導，佛林特（Elizabeth Flint）先前在伊利諾州東葛蘭巴中學（Glenbard East High School）擔任實習教師，年僅21歲的她熱愛運動、個性外向。而當局指出，佛林特在今年4月帶了一名未成年學生到家中做愛，又和這名未成年學生發生2次性行為，隨後因佛林特與這名男同學的互動詭異，令其他教職人員起疑，通報校方後才揭露醜聞。

伊利諾州杜佩奇郡（DuPage County）檢察官針對此事件表示，這「十分噁心」，強調佛林特利用學生對自己的信任和自身權威立場，性侵犯未成年學生三次，行為可惡，不能容忍。

快

不能容忍

放過學生。

學生是無辜的

十分噁心 辯方律師仲有冇野要問

法官大人

當我有講過!

賊眉賊眼咁
一定要屌到佢反艇

過份

我覺得中學時代冇畀靚女miss搞係白過

21歲個樣咁老

當我有講過

Mug shot係點

艾未未都唔識？

我屌埋你嗰份

唔抵得人地靚過你

快撚D強姦我

快點強姦我

一定要屌到佢瘋狂抽搐反晒白眼

法官大人

我啊

快點！

攔啦支那蝗 香港唔撚歡迎你

剩係做三次愛梗係噁心啦
起碼做300次

小學雞字都唔識打 唔好上咁多連登喇
建議你多d睇吓新聞 關心吓連登以外既世界

我講咗好多次

屌你起碼第二頁先出圖啦
都唔好玩嘅

兒登太多低智盲反撚

屌

No thanks

你屌？

艾未未都屌？
屌埋劉曉波好無？

走啦小朋友 睇多啲新聞好過上連登

真係同一個人?......

21歲？

求下你放過啲細路啦
等我黎受罪吧

係歐洲上連登又同你講咩 成世共享支那蝗榮譽啦井底蛙

我一定有講過

小學雞死撚開啦，香港唔撚歡迎你。

咪又係支那改圖 望下張野右下角啦懵撚 艾未未又如何呀

連登仔以後唔好學人反共啦
失禮死人

艾未未又如何

去咗歐洲個腦諗嘢仲係咁撚片面

下次講清楚屌係屌改圖嗰條友喇懵撚

人權得來不易 好好珍惜

一邊講支那狗 一邊屌鳩埋艾未未

人格分裂？

艾未未都唔識好打極有限啦

我屌貼支那改圖條蝗蟲呀 關艾未未撚事咩 係咪貼張支那trump改圖直程要衝埋去奶袋底呀

頂唔撚順 笑死

奶袋底
巴打係咪基 咁撚嘔心都諗得出

柒完就潛啦 下次用腦先出聲

係咪班教職人員唔撚抵得
之後報串

請問你所指既改圖係邊張？
哩張圖既出處自己google吓，或直接follow 艾未未twitter
佢肚皮有寫埋user name畀你㗎叻叻豬
早d訓先會生得高 咁夜唔好瘋狂派膠了

艾未未又如何

講得出呢句都知你無腦反共

真心嘔心
唔知點解你可以對住trump聯想到奶袋底呢樣嘢

無講過 真係無

咁衰格 等我用碌鳩狠狠教訓佢

好彩睇定d 先 絕對冇講過

黑肉照屌

膠定蠢呀你 支那改圖拗原圖出處 痴住艾未未個樣就代表佢咩 唉屌 咁撚多弱智細路

鬼妹不嬲都係樣大過實際年齡

十分噁心

貼艾未未冇問題 , 不過貼改圖就搵黎柒

丁丁下彈個艾未未出泥佔領左個po

全世界都流行食小鮮肉。好想變返後生比姐姐食。

咁我粗粗地要左佢啦

都畀哂機會叫你自己Google吓㗎啦
連登的弱智細路 咁好咩？快d深潛

Show Blocked User - Echochrome
原來係弱智既

你應該啱啱Google完 你咪繼續兜囖

當我冇講過

快點強姦我！！！

好撚正 屌到佢大肚

你真識食

放開個男仔

唔反邊有得笑

十分噁心是有原因的

公平咩

正
快點強姦我

睇定d先……

連登咁多95後
識條撚咩
夠惡仲可以反轉是非黑白
再細既上連登睇到佢地咁
就會耳濡目染

等我黎

其實男一定有著數
點解咁都叫性侵？

笑撚死

唉 比著係我有得睇冇得食
我都一定會踢爆佢

我肯撚定有講過！

屌鬼妹，光宗耀祖

估唔到咁嘅post都有成班人炒車

想知個男學生幾歲
如果係16 17 呢啲成年邊緣年紀，都幾慘

我絕對有講過

檢察官：點解無我份？我都想屌....！

兒登唔識艾未未有乜出奇

話曬全部蛋蛋後

左膠

條友即刻柒到響返老母閪

我ok呀

我屌晒你地個份

出生係支那就係原罪全部都要落地獄 連登真係低質到呢

你的確係講咗
而且啲語氣成隻小學雞咁

child登
反共反埋艾未未

child 登

(其實我懷疑有人扮激進憤青派膠 )

乜撚野觀念黎

我係泰坦星上緊添

仲要話人係井底蛙

我絕對有講過一千次

檢察官一係女一係就係gay

從來沒我份

唔屌唔好阻人排隊

小你老母鮮肉

連登仔真係好撚大壓力 一張圖又嘈嘈嘈 都唔知嘈乜春

次次一炒車就有人光速割席話炒車條友係五毛扮激進

又有個智障

著返褲，無講過

笑左 即刻當冇講過

快點

快啲強姦晒樓上講過班人

十分嘔心？ 檢察官係gay定性冷感？

個嘴大過我個最少兩倍

你個名

啲細路無辜嫁 要搞就搞我

我都忍唔撚住呀

其真我真係唔覺小朋友扑性感樣靚身材正既大姐姐有咩咁噁心，根本係先時夢想
Btw你話扑暗瘡肥婆就幾多歲都噁心架啦

艾未未都屈服左俾習種啦 , 仲有人ON99 吹奏 , 唔識佢好過識

走啦低質會員
唔歡迎小學生

呢d機會